圓方保安 你問我答

返幾碼？
企多定坐多，一更要企幾耐？
炒散定長工？
人工？

企邊個位

深圳人民醫院？

五行忍術練到幾多級？

12碼

企多

長工 早排失業

15800 做滿三個月有獎金

收到風 屈機男都係做圓方

建議將金 木 水 火 土 改做 含 吹 奶 啜 核 會更好記

驚自爆

多唔多靚女同事

邊個屈機男？
想同佢格劍？

依家人工低在wo

你係icc果隻狗？

靚女 有狗公圍

都多

平時多唔多大波靚女行街？

大波靚女到到有 唯獨我返工嗰到無
之前多大陸閪 依家少D

食屎啦邊度有

有塊閪都俾人圍

見過咩明星係圓方偷食？

屌你老母

暫時未見 不過嗰次見到個奀星幾好人

咁多部CCTV，點睇得哂

通常唔睇

得CS先有女同事姐

不要説了

戴左口罩就全部都係靚女

ching 幾正面

算啦都食唔到，咪幻想下，打下丁算

今日放假 聽日又要企十鳩幾粒鐘

有無同事係後欄偷情

多唔多大陸雞？

有冇用WeChat 掃下幾多女偷食

我早幾年榮升大魔法師 從此拒絕美色誘惑

圓方CS係咪都係後生女做？平時返工件制服係點？

我叫都有D啊姐

我見一

如果食提子你鍾意連皮食定唔連皮食

邊個位野戰最好？

有掩護黎講一定係土最好
因為有土偱 土流壁

唔連皮

有冇撞過鬼

都啱嘅做保安要捱得苦

who

廳面同事 狐狸104唔該

圓方都無人行 請你番黎做乜

以前做邊行？

主要係hea 同做裝飾品 同俾人撚

教中學歷史

猛唔猛鬼？

個人認為閪人 恐怖過鬼